想同美國隊長連線打機

邊到仲有Gameboy賣?

似扑完野 打事後機

我個美隊咁pure
一定仲係處

佢玩完會用條線鞭我
巧驚驚

more

Gay test